祝放榜既同學個個14分，順利讀中六

中咗衲dee我屌你老母

老衲講埋科舉麻

AL俾心機

吊你我14分都無